有無諗到我地差啲係機場真正恐怖份子？

首先兩個重點：

重點 1:機場發生既三件事
1a. 痴線佬自己碌落樓梯
1b. 發現公安
1c. 環球時報“記者”

重點 2: “恐怖主義苗頭”

中共咁多年嚟都係九唔搭八，以前話外國勢力，依家又話恐怖主義苗頭，香港人睇到得啖笑，但中共一直都會嘗試自我實現佢地嘅廢話，星期二機場就係一例：

首先，環球時報並唔係一個真正嘅新聞機構。SCMP 東方係親中新聞機構，但大公文匯環時係黨嘅宣傳機器，入面既人並非記者，最佳例子就係何志平係美國幫中共拉線既紅顏助手張雅，就係前大公報嘅“記者”。

有咩地方比機場更好用黎玩恐襲呢？
付国豪唔係黎採訪，星期二都一早預告會有機場示威，所以無可能係只係經過。
如果佢係黎煽動隱密行動，佢就唔會帶住警察咭片同藍色衫俾你捉。
所以佢根本專登露底要你去捉，帶既隨身物品就係黎引爆你情緒。
係星期日發現警察鬼既壓力下，揾到件衫同警察咭片，示威者絕對有機會係亞洲最重要既國際機場，光天化日，當住各國旅客同無數中外傳媒下打到佢重傷甚至死亡。所以我相信另外個幾個深圳公安係黎煽動嘅，而碌電梯條友根本係黎碰瓷嘅。
如果佢地全部成功哂，件事就變成
香港示威者係機場暴力示威同遊客口角，阻上機，對罵，推遊客落電梯兼打死人，
唔係恐怖襲擊係咩？
中共既恐怖主義苗頭劇本就此上映
十點幾十一點既時候，我已經到咗屋企，睇住直播，見所有人圍住公安記者，相信我唔係唯一一個驚佢會俾人整死既人！
最終佢地失敗都係因為一直以來香港示威者既100分公民意識
秩序井然 無爛玻璃嘅2百萬遊行
立法會空城計，十二點前救人，文物書籍無損
稅局機場兩次道歉
就係呢種公民意識令我地得到全世界支持，令對家搞唔掂我地，連非法禁錮後外國記者都唔同我地割蓆！
對家瘋狂搞事要我地失控證明咗呢一刻暴力係對佢地有利，對我地有害，所以818 我真的希望所有人可以完場翻歸訓覺，一齊用人數同理性做一粒大子彈俾全世界幫我地打呢場仗。

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

有時間就攻擊下對家

push1push

Push

消息顯示，付國豪的身份證和在北京的住址，被指是萬壽路一處歸屬於國安部四局的集體宿舍，此外，他以兩個名字在銀行開戶，以及同時在一家名為北京世華萬向資訊公司工作，而根據該公司資料顯示，是為負責海外大外宣的當地傳媒提供資訊。

恐怖份子又點?快d出解放軍啦

仲唔快撚啲去跪謝文宣組?
成team人漏夜拆彈!

洗維吾爾腦都係話佢地反抗係搞恐襲
係清洗嘅第一步

佢出軍隊鎮壓係一件事，
我係咪係恐怖份子係另一件事喎巴打。

Yes,當時我只係諗如果整死人會一鋪清袋
但結合付国豪身份同中共亂屈我地恐怖主義苗頭
就覺得機場係佢地劇本最佳既大劇場

[提前打底] 大家要對817 818 中共臥底可能嘅行動有所準備

如果俾人屈係恐怖主義外國不得介入
真的GG 了

幾條友道歉隔一日又上哂NYT 報道
真係好撚勁

push1

佢定性姐 同美國定性伊朗 伊朗咪繼續同老共friend? 最好快d派軍落黎鎮壓恐怖份子

打死佢報完仇離五大訴求近咗定遠咗？
諗下呢位手足因咩事俾人砍？
報仇其實係附帶於五大訴求內的。

好心你推D有用既POST啦 你個問題一早傾完啦 你坐左幾耐呀

唔係激動就會成功 呢場運動要成功先對得住所有受傷所有被拘捕既手足

唔係打死幾個公安就計到數

推

屌你，十個中共講嘅恐怖份子有十一個喺西方世界都係被逼害嘅人

WFC

認同!
而家我地成日驚有鬼。 其實最簡單直接方法是係大家搵返自己嘅初心。無論你係前線定和理非, 請搵返香港人嘅質素,每次有人需要救援(白車消防車) 我地都會讓路。 你地要打個L樣我完全冇意見。但唔理佢係真暈定假暈,唔該大家真係讓條路俾FA做野。 如果我地因為佢係一個L樣就唔俾佢接受應有嘅救援,咁我地同啲狗拉左人唔俾人call律師唔俾人食飯有咩分別? 記住而家啲鬼就係想我地好似啲狗咁。 如果我地做返自己咁邊個阻FA邊個就有好大可能係鬼。
我明白咁講前線可能會以為係割蓆,我代入去個陣現場嘅人諗法,第一次真係好嬲真係想由得條L樣死, 但第二次代入就發現我地已經俾仇恨支配, 咁好危險。 我想大家冷靜過後諗返自己點解要行出黎, 政府廢 制度差 警黑合作, 我地出黎係想搵返我地應有嘅權利 自由同公義。 如果我地慢慢由得仇恨將自己變成我地憎恨嘅人, 咁我地過去呢兩個幾月咁辛苦出黎又有咩意思?
尋回初衷呀 各位!!!
大家一齊行落去 核彈都唔割。 啱就一齊啱 錯就一齊改! 加油!

喂 我當時6點半係機場入面 睇住上層巴打追公安咖
如果全部跟哂劇本走我就無啦啦做咗恐怖份子呀大佬
佢立刻開坦克裝甲 立刻鎮壓 真相係點我已經死咗了唔關我事了
明唔明
如果變咗恐襲，中共就有原因立刻入港鎮壓，我就
死咗了。
死咗了。
死咗了。
我離死亡有幾近你明唔明
wfc? ？我好撚Carw